［公投］太古城 vs 海怡

一句講晒

太古城
海怡

Apital x Aeon x Fresh x 誠品書店 x 太古城中心

正到
新Fresh D imports goods 多到

一定係太古城

太古城就近乜都有
你海怡有間prada既

係連登太古城世界第一

太古城過九龍同出中環都方便到傻
點會係海怡
仲未計成個City Plaza 同太古坊

移民先係第一

睇下海怡商場咩料先講野啦

淨係太古樓已經屌打長實樓啦
唔駛投啦

太古城周邊配套已經高幾班

價錢反映邊個優質啦！